既然係警察臥底做暴力衝突事件，點解要同勇武割蓆。

依家時候仲提咩會唔會割蓆肯定係分化撚。

依家專注點捉到鬼，但又唔會影響信任，前線資訊混亂，小弟唔知有咩建議，前線巴絲加油。

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

推，唔想前線互不信任，因為對進退不利，有多D經驗ge自己組隊。
和理非兄弟不會割。

我重申指責警察臥底做最力事件不代表割蓆。

暴

同意

你係咪on9嫁幾撚時有割

有D分化post咋，我咪重申唔割lo。

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

教你如何用簡單問題揪出假扮示威者的黑警臥底！
用三個簡單問題質問 即刻發現假扮示威者GE黑警臥底！

精彩片段重溫 早在五年前2014新界東北集會
黑警已經帶頭製造混亂 然後逃去OR偷拍
例如叫吳亮星 仆街！大家衝入去！
被揭發失敗就會用孖葉鎖示威者
當時李家超不得不承認話有混入人群
但死撐話無煽動暴力 挑釁群眾
宜家2019可以證實黑警一直假扮示威者

過去既衝突暴力都係黑警做 我地要比市民認清返事實真相

push

同埋可唔可以 唔好再開post提割蓆 冇人講過要割

我地香港示威者咁和平
日後嘅升級都係黑警臥底做架啦

前線唔洗阻人升級，因為所有暴力行為都係警察臥底做，苦肉計。
呢件臥底事件其實係放開前線包袱。

不過最緊要be water。

民陣比人屈兩單藏有攻勢性武器已經玩完 都唔敢再做大台 中共最鐘意搞發起人

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

612 721 811

即講即有D分化撚。

【兄弟爬山】一句講哂，割唔割席？

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

幫手推

記者會共識

推
香港人不能再只和理非

推

中心思想係呢個